冇戴眼鏡睇唔到野

想問下各位打機既朋友
如果唔戴眼鏡睇唔到野
陣間換左眼罩會變盲，應唔應該帶con?

問

我深近視
買左副近視游水泳鏡游水果時睇野

千其唔好帶con
眼鏡用盒裝

需要時先拎出黎
遊行跟人行 小心啲

唔好太貼前面就得

打機咋